罷工要成事你就要

罷工要成事你就要說服早幾日大大聲屌人唔好室鐵個班友先
呢步只係說服自己友達致共識咋

仲未計你點樣說服連登以外既市民
根本自己友都無共識既行動成事機會近乎零

咪撚再叫手足唔好攪地鐵啊我屌晒你地老母